想學英文,有冇d有彈性時間既英文課程?

我得初中程度

夠用

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

十卜sir呢三個月辛唔辛苦

留名

你有眼睇啦

我想dse有5*

走佬去外國？

做咩要走佬?

推

十卜ching呢3個月OT錢幾多？

冇留意
我唔係為錢

咁為咩？

睇盧偉聰啲片啦

毅進仔 收皮啦

你都有5個 2 啦 洗咩讀英文

無啊 返去讀K1啦黑警